87歲女子砵甸乍街墮樓亡

中環砵甸乍街36號一幢唐樓，清晨6時45分，一名女子由高處墮下，被兒子發現昏迷倒卧後巷樂慶里，連忙報警，由救護車送到律敦治醫院，惜經搶救後不治；警方調查後證實死者姓莫(87歲)，據悉，莫婦有身體病患。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰2389 2222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰2896 0000
生命熱線︰2382 0000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰2343 2255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：2466 7350
明愛向晴熱線：18288

女子同女仔唔識分

傻子

叫女子有咩問題

連登標準，一定要叫阿婆

錯 係妹妹

係姐姐呀～